繼暴大之後，香港理工大學亦升起中華民國國旗

死圖

死圖

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

死圖呀大佬

邊有呀

邊有

撳落去就睇到

喊撚咗

升埋美國英國

可唔可以換香港旗

點解唔升英國，搞歸英好過真心
（預左比人話係廢國）

推!
推到上PTT!

照正確回歸既角度的確係中華民國

可以準備升埋美國旗啦

回乜歸 香港人自治

Ready啦

呢個係只係最終目標 自治同立國 兩件事

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

香港獨立旗?

一係升97前香港旗
一係升美國旗
中華民國都係中國呀

先回歸比正確國家
至少係按法律行事
之後就全民公投, 香港獨立

你地明唔撚明，掛呢支旗係要最大程度上激鳩中共呀！
講咗幾個月都唔撚明

Push

中共嬲咗好耐啦

咁又點？之後就唔撚駛做其他嘢？

人哋講緊歷史角度啫
唔係真係講緊香港未來

「大家都係中國人」撚全面進場 仲掛中華民國（中國）旗 台灣人都笑你啦

低清

掛香港旗（港英）喇

中你老母國人

有位先算啦
PolyU得3枝旗桿

屌你老母中華民國唔係中國係咩啊

中華民國係台灣 (目前)
支那先係中國

開頭以為你特登收埋

連登技術問題

升埋美旗plz

咩叫香港旗？
洋紫荊區旗定英屬香港旗？

你估升美國旗同港英旗共產黨會唔嬲咩？

每朝升旗 唱中華民國國歌

又好喎
不過用廣東話唱

卿雲歌

可以升埋美國旗

PolyU得三枝旗桿

有血冇星嘅黑紫荊旗或者英屬香港旗（唔分先後）
我都覺得合適
最緊要香港人認為咩旗代表香港人
仲有唔好再做任何國家嘅奴才
我哋係香港人
要有屬於我哋香港人嘅旗

D人唔升光復旗或者有位

grad 左表示當年14剩係識罷坐馬路

大清亡於共和
共和亡於共產
共產亡於共管

恐怕「共管」有美國份

升國旗係唱國旗歌

連登咩事呀成日死圖
連尼住如果你未變空中飛人上黎報下平安好喎

一樣用廣東話唱!

比狗拉咗?

唔g
不過近排成日死圖又冇再比國家級dodos想買個安心

中華民國政府個陣好撚腐敗
如果唔係老毛點會叫得郁班耕田嘅同佢賣命
一係就升香港國旗 中華民國不了

正統中華

落中共面另計 但係夜媽媽升旗
同我一個人係屋企射落五星旗有咩分別

陣間朝早應該仲喺度

Push!

不如識design既手足整返支新香港旗

推!

依間兩間都掛緊中華民國係咪統一好啲
當然升咗美英旗都唔緊要

呢班民國派 真係打算騎劫場運動

（我為什麽這麽自信舉這個例子，因為我們民國派的不少手足，包括當天暴大的升旗手，都是深紅轉來！）<—-立場新聞

講到明光復民國

中華民國即係中國

如果唔係台灣人 做乜想獨立呀

中華民國國旗可以塞住支那狗嘅臭口同connect部份大陸人輸出革命
但係掛咩旗呢啲少事使乜嘥心機爭論，總之唔係支共旗就得啦

係都唔係中華民國，香港要生存，就要同中國切割，包括中華民國

民國派係有組織行動

我都覺得係英國。無英國無香港

唔掛民國旗咪有位囉

唔該唔好將香港再同中國扯上關係好唔好？！

民國派正陷家剷，死都要將香港同中國拉埋一齊

總之唔應該再將香港同中國拉上關係，民國你老母

我覺得而家呢個階段可以connect到都盡connect，民國旗又好美國旗又好香港旗又好，而家都未撚嬴嘈呢啲有咩意思，除咗分化唔同傾向既人仲有咩意思？佢掛民國旗，你掛英國旗，佢掛美國旗，掛咗之後只會加強connect呢啲唔同地方，只要大家都反共WFC
打走咗共產黨先再嘈呢啲啦，共產黨仲喺到，你諗到去驚民國會嚟收香港？

connect台灣唔代表要connect民國
點解要用個同中國拉上關係嘅symbol?

台灣用呢支做國旗
笑咩
你原來唔識

我絕對同意
現階段要聯合所有反共勢力收支共皮

我絕對反對。建設民主中國呢幾十年仲玩唔夠呀屌你老母

中華民國呢塊招牌就係容易畀對家spin去呢個方向